假如 每個post都可以睇倒 邊個user正皮 負皮

會唔會有可能將 五毛 / 網軍 清除??
呢個方法可能有好 有唔好
大家幫手諗諗

有用？五毛都識比正評同負評

支持正負評實名制

先講我持平 冇話反對呢樣野

"比負評就係五毛"
呢個係一個謬論
連登係一個公開討論區
自然有黃有藍
藍就唔一定係五毛
而五毛首要任務喺分化同風向上面
延遲顯示正負評之後
正負評影響相對較細